金鐘班柒頭過左去黃大仙，黃大仙勇武巴打可以收工先

又係到on99 set路障

笑撚死我，有得佢地慢慢做靶，轉場先

屌那星，成班花生友，邊到打得邀就去到邊，塞撚埋瑋舊係到鼓掌俾d掌聲自己。